小王牛肉面係咪覺得自己好巴閉?

成間鋪無人
但要D 客企晒出等
唔知等乜

以為冇人睇到佢係到製造假象
咁好唔好食先

普通野。試一次就冇再去。呢啲舖唔會有回頭客

食過一次半筋半肉麵 $54
筋 肉 湯底都唔夠味 垃圾級數

走埋去問個staff點解空場都唔俾入(等左 5 mins)
點解要 d 客係出面企住等唔俾坐住等
個話事既企硬唔俾入

頭也不回走左
即刻放其他人入去

肌餓銷售唔係咁樣做下嘛

藥味湯底唔識欣賞

垃撚圾 俾狗都唔食

世界級垃圾

小乜撚嘢王呀

講埋哂D蝗語

初期係幾好食 而家做到劣質哂

食過一次
好一般

食過一次 以後唔會再去
牛肉麵入面有2條短毛
荔枝玉露完全無荔枝味 得茶味

成間鋪頭得一個男人坐住雙人 入去佢要我同個男人pair住坐成場空場
我問我都係一個人姐 明明其他位都無人 係一個人都無
佢黑面 無呀係得呢個位
我講句 日光日白咁猛 睇黎都唔岩我食lu就走左

難食到戇鳩 同味千一樣

難食

呢間野真心難食
我冇戒牛前食過
普通到不能
戒牛後入去食其他野
D台式食物難食到比狗都唔食

藥味湯ok，又比D人話乜話物，改到不輪不類！

好難食，垃圾

去過高雄食正宗小王 ，再返黎食屎小王。。。。

正宗下欄野扮上菜，五六十蚊食個麵
又鞋又唔係好食
不過香港做連鎖店好易做，幾垃圾都大把人去食

快我即刻屌佢老母

垃圾

垃圾級別

呢間嘢堅唔好食

好撚普通 menu上叫親乜都話冇

中產最愛 裝修夠靚 賣得貴就得

垃圾
滿漢大餐都好食過佢

連登囝麥當勞就覺得好好食
貴少少就

食過一次 一般到無得再一般
同埋又係無乜人又要你係出面等

食過一次（poporn店），唔洗等。但水準好差，直情係難食

狗都撚事食，d staff又鳩屎

食過一次永遠唔會再去 垃撚圾到
德福個間每次行過都會望入去都係空既

乜撚嘢

唔好食架喎呢間野,仲要等?

同好難食牛肉麵一樣，標奇立異，又唔係話真係好好食

佢個湯成陣臭腳味

服務態度好撚差

食過沙田個間一次

垃圾
狗也不再屌

咸到仆街

難食到仆街 黃埔分店嗰男侍應仲要勁西丟餐牌

畀錢食垃圾仲要畀人西真係你食埋我嗰份

唔好食 唔知點解開到咁多間

60 70蚊牛肉麵好多選擇啦。。。唔使食呢間

有咩好食既選擇 分享下

唔係話差, 但咁既價俾咁既貨就真係唔值

Vcity 新開食過一次
還我吐司工房

茶木點睇

等您老母

格差都算
仲要係難食

食左一次無再去
唔明點解咁多分店

我都係食沙田果間
零服務 唔好食

食鹽蘇雞肉燥飯我覺得ok
佢主打嘅面食我真係頂唔順

程班長，六両三，老街

你個3間都唔撚掂喎 鐵牛反而好少少
不過都係少少姐

去過台灣就唔會想俾60幾食碗垃圾

好難食

含撚啦依間野 上次見到有個女人落單問有咩飲 個男人竟然話咪凍檸茶果d囉 咁都問 新落黎架？ 咁撚樣
仲要到果陣成杯車落去倒瀉左半杯 一大半潑左落個小妹妹度 個個睇到o哂嘴

咁都無比人屌 ?

食過荃灣廣場果間有原隻小強
之後冇食過

牛肉麵我覺得一般 不過不失
佢杯珍珠奶茶真係 叫奶水啦

有第二個呀嬸笑哂口話唔好意思 同拎布抹 不過之後係點唔知了 d態度真係差到冇人有

食開佢d雞飯，幾好食

麵無食過

唔簽紙 賠洗衣錢再免費個餐
我一定報警

啊 我記錯 好似係奶茶先啱

同譚仔差唔多

間間都好多串柒柒紋身仔

荃灣廣場果間

難食喎 食左第一次 藥味唔鍾意 第二次試正常既 點知都係
味千都仲好食過佢

牛肉面

連登仔又黎
講到屎咁撚難食
唔知平時食開乜撚
咁多人排隊食屎?

嗰次去食 我女朋友嗌豬扒又幾好食喎 牛肉就真係好普通

劣食

食過次牛肉麵 好普通 唔值呢個價
唔明點解仲要等 利申lunch timeslot係好多人

俾貴少少見下超蓮好過

同價位我覺得尖沙咀鐵牛幾好食
不過對比叔台灣真係貴

肥兄唔好意思
我貪快打左殘體字都唔知

琴日都係沙田果間
態度真係西到好似唔食佢係我蝕咁

德福間pizza hut都係咁撚垃圾
明明有位都唔比人入去

不過睇見d員工真係做唔停
而pizza hut都仲唔請人

港鐵見到佢地經營不善又唔柒理

食旺角間 鐵牛台灣牛肉麵 好食好多

Vcity果間成日都見到面口有人企
但鋪入面又唔係好多人

一樣價位仲有茶木，好食過小王好多

台灣麵都好食過佢

垃撚圾牛肉麵

嘩 咁你要試下鑽石山啦

真係好撚弱智
又唔係要執枱
我見有空位又唔係多人
跟住同佢講4位跟住入去
屌佢叫我企返出去等
到我行返出去又同我講4位呢邊
你老母閪有無異化得咁犀利
班豬閪員工都唔柒識人性化工作
間野on9
請果堆人仲撚弱智

間野都幾特意
統一地樓面做得超差，又係差個幾樣
咁一致性錯誤真佩服

又唔見譚仔一樣呀姨會咁

中國式台灣牛肉麵，你食埋我果份

德福開業初頭有唔知老鼠定小強起碗面度

台灣面都好食過小王多多聲。

麵

有冇可能係落場時間

服務差唔差我無留意

重點係野食難食

食過一次，永不光顧！垃圾麵店！

咁間嘢真係叫小王

出多d街啦

外國嚟香港開嘅連鎖店有邊間係keep到水準？
間間都難食到仆街，又貴過原來國家幾倍，仲成堆人排隊等食屎

我覺得幾好食，個湯嘅藥味好正 同埋我無遇過上面講嘅仆街野

間pizzahut好細
只會lunch先去

食過青衣個間
啱啱喺台北食完兩間好食嘅
返黎諗住J下
仆佢個街麵同牛都無味嘅
仲要好似60蚊碗

支那味濃
垃圾級

你無遇過又點 代表無？你係打手？

真係中國人架

明明唔係多人，但又要hold起晒啲卡位，迫人兩pair唔識嘅坐4人檯，啲嘢又唔係特別好食

呢間野勁難食
中過一次伏已經blacklist左...
我行過都唔覺有人等位

啲垃圾台灣野，明明係台灣平價垃圾中算係抵食，點知比人炒到扮上菜

間間台灣野黎到香港就講到自己幾咁正宗，屌你老味就算係台灣本店都唔值呢個價la, 把自己看得這麼高

只可一 不可再

呢間野真係世界級垃圾
荷里活食過一次 麵難食都算
諗住佢小食會爭氣
屌你老母 果D小食 好似食緊炸粉咁

好... 算 有次去沙田冇野揀
再去多次 結果都係伏
難食得黎又貴 仲要學人加一
位唔好坐 侍應永遠都忙到狗咁 唔會點理你
永久 BLACKLIST

咩面？

舖入面又無人
但係叫人喺出面等
真心戇鳩
頭也不回就走啦

佢呢個品牌唔係行高檔路線
所以無論廳面裝修好 廚房定員工都好
根本就完全冇要求 淨係貪平
仲衰過d街邊d麵鋪

依間正垃圾，上次食完嘔左兩日

一般，唔值一碗8x~11x依個價

德福開小王初期同朋友去過一次
主打既牛肉麵真係好難食
其次收得貴，同d人態度都幾閪
黃埔再開既時候o左
其實點解會開得成

全線分店員工都有巴打話西都幾勁

小黃牛，冇要你食炒價咪算係咁

真係狗先食仲要貴 貴得黎仲要受班員工氣

難食到。。

食靠得住仲好食仲平